渣打 出左 QR cash

有無人用過？
會唔會好似大陸單超市新聞咁，排隊時被後面偷⋯⋯⋯